美股認真討論區 CMXLII

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

連登活躍股票月結加權指數 (12月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

this

IB

今日得個睇字

痴根 tsla

其實我認同蔡英文=/=民進黨呢個講法
但佢始終需要政黨支持,冇得脫離
所以會有好多言(向後生)行(親資本家)不一既情況

無架 就算係時代力量都可以捲入貪腐醜聞 民進黨咁大實有大把檯底交易 (菜英文同收成期議員/黨員坐埋同一條船點會郁佢哋 好似囤房稅咁講咗咁耐都未喺正式討論) 而家係人都知總統打嘴炮係無乜作用 行動永遠係最直接同實際
菜英文親資本家 咁啲後生對佢都會冇乜好感

追唔到PD

靈車乜事?

大牛市無得入貨

ib苦主區要人

淡友原來係IB用家，冇左IB幾升得

我想買pd 啊

Nvda將會戰勝歸來

$IBKR
比人big short緊

龍龍哈

Pins大船

ib係咪冇用pd,渣架

入手左少少PLT
鉑金應該有啲前景

真,起飛了

龍友用ft/cs

淨係三文魚都有排搞
我諗佢應該幾難搞多種貴野

民進黨都要分餅仔，你睇陳菊...

Bb搞咩

Vix升到呢 酒呀

直巴會唔會hold到ER?

Amd is shit

升牙

PD 龍飛船

垃圾股！同我跌！

宥巴隻pins又好似se咁頭十分鐘比你入貨然後開車gogogo

屌你個閪 玩option落單無反應 死撚得啦

屌你帳面發撚左達但走唔到屌你ib

多得石神上個星期話會跌 即刻入一入貨

Veri 轉燈

TSLA再創新高

我支牛 option倉 大爆炸

無事喇入到喇

走鬼

入到app了
但未有報價

IB DKLM 我想ROLL走張SCBTW波巴上望TSLA 670?

個個都強制sh 依家牛撚到

揸緊佢啦 又qe唔係唔買掛

Nvda呢排儲左咁耐力應該會爆
有錢我都想入

開第2個網睇住先

好多股升10分鐘free fall左 納指仲升緊
一陣落返黎堆saas死硬

想聽日收市前就PENIC SELL

TSM可唔可以落番100, 好想入貨

職工頭圍用膳完畢

傻散可以入場

就在今天

未30唔怕啦

ZI真係世界級

出年年尾600

究竟幾時成交到

牛牛又死屌

屌你老母 我d ｏｐｔｉｏｎ唔撚洗玩啦咁

bb掛9蚊但係賣唔出, 黑仔

On9 ，跌返晒先入到

係咪得左

WEAK 比d信念

molamola

屌 兩個option盤過左廿分鐘先話invalid order
望住紙上富貴 隨時爆

幅圖睇落好靚，收縮準備爆邊咁

SQ

我有留意呀 但係收唔到SMS 入唔到去

屌，x2

屌那媽ib死ser走唔到呀

特選IB客戶開市上左黃金大船

走資啦

嚟緊年頭都得啦

知唔知毒巴食咩大？

係飲契媽啲奶大嫁

唔好用支牛啦

屌那嗎 ｄ ｏｐｔｉｏｎ被人強制ｓｈ

BA
AAPL

靈車

好巴 好似重倉zi

今晚put - call ratio 都幾高 有0.7 之前大部分時間係0.3-0.5

IB都login 唔到

有無飲契媽啲G奶？

IB而家點

大家係咪依然trade唔到?

太眼訓唔記得roll

我無事

毒巴可以唔洗努力了

個市好強,完全跌唔到

Ib用家而家開始追call數

強制SH

全倉契媽有覺好瞓

聖誕鐘買ELON

IB d option價都報唔到

arkk

Trade 到，我特選ib客户

返到嚟唔見曬D 盤前PINS恐慌信徒

冰山已撞

Trade到 寧願佢唔俾我落單 買貴咗

大麻苦主

睇到價，但好慢
唔急既話我唔會落單，一間行錯就仆街

Pins
Pins
Pins

金銀號開船出發去寶島了

入唔到....

更係有啦 5% 大奶奶

老母有冇咁好升

K奶

有巴幾勁真係比佢買中

ｏｐｔｉｏｎ都被人強制ＳＨ 見到班撚樣買賣到 我就全部都處理中

我login 到IB 啦 但啲報價差曬

pins 連登大船開出

小西2號勁喎

上左70先啦

果果

好訓咗好多，睇書都睇多咗

你入到仲想點

納指

arkk 120了

今日又跑輸契媽

i have a position

我支牛不嬲都入到

即係仲有問題, 但個個都唔同

我就d 單submit左無撚反應, mkt price都唔撚識execute

我FT/CS/IB 3線作戰
雖然FT無咩錢

Slv -1%倒升1%

INTC真係彈都唔彈下
IB用家

唔突破前高都隨時沉船,呢隻野撞左幾次71

今晚拉aapl fuckbook推nq上

Ching Chong石你入返貨未呀，等緊你號令

仲未登入到呀

上熱門了
準備股災

好想啜契媽一啖

IB啲option計價錯左
市價5蚊佢marlet value 300
小心睇真啲
唔好panik sell

年輕人每日都要反問點解開市個陣唔敢入veri

前高位都突破唔到

咁大整蠱

aapl爆上,爛果終於變鑽果

等睇聽朝話QQQ 無得輸入allin

pins架船唔係不嬲都開住？突然多咗咁多人上船

pltr

SQ又磨

屌 上星期入左今個星期220c

年輕人，到底係咩令你買牙膏廠唔買AMD呀

垃圾牙膏由AMD由10蚊起飛我屌足咁多年，牙膏廠都係亳無長進

契媽突破咗一百二十蚊！睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌

我d option呀!!!!!!!!!!!!!!

本身有唔少人入左,但係宥子搞到成堆cd rom中途上船

你會唔會太貪心 仲貪心過宥子

低位賣撚左我張sq call 臭閪

ARKK ARKG

隻CARR入完之後好似無升過 DLLM

終於入得返

MA10都唔上船幾時上

盤前差0.1入到

ib d option點呀?

呢隻野上個禮拜炒完散埋水啦wor

10MA 等爆上

大家好開心 加少少put先

冇信仰 620走左少少TSLA

契媽豬6%
i have a position

熔了熔了 張call係195c啲profit黎

契媽癲到 水退唔知有冇著褲

pins

放ed

母親節快樂！

比ib玩撚死
見到spg不停插 走唔撚到

呀呀呀

Tsla 再穿唔到620 就開左bearish call spread俾佢

美股轉晒綠燈

校長

貴哂啦，買唔倒啦，比返D貨我

上返130先講啦
毒果

今朝重gel撚晒頭牙擦擦咁話上星期五ching chong叫人睇道期
睇過?

屌都唔記得連群D人 all in Tec 股睇乜柒道期

西子堆野 輪住爆，有無咁狗

NVDA同SQ....25到....RUBBISH

都係個句，有無人連契媽都跑唔過

全倉跟契媽g得啦 洗乜咁辛苦揀股

旭巴

屌你老母爛果終於突破123

WA D股咩事

契媽隻豬

比我走啊aer已食棍

大家一齊坐撚咗ib沉船

一屌即上 真聽話

呢排個升市,個倉日日都係0.X %

ARKW also

pins 70蚊了

食晒春藥

走曬se umc 換曬tsla

Umc pe 68，hardware 嘢，今日volume 好高，睇路

pins穿70

舊經濟又洗倉

冇

痴撚線 ark隻隻升到痴左線
隻arkg係咪etf黎
一個月就快升一倍

青蛙跳

終於明佢用生命值硬接咩感覺

TSLA 上第2次太空都仲未入到IB

暫時冇事

納dee做咩潮吹？有乜好消息

好巴 金銀號

今日係ft gel頭日

升穿72再講

Veri又黎

Tsla終於突破100%

我早一個禮拜放棄咗契媽 有冇得上返契

重呆等緊個驗證碼

段嘢copy連燈啲痴線post的

又可以奮鬥少一個月

Put BA free money

我果d leaps call嚟 由佢擺係到

轉人手入

從小校長也加倍認真 來教導我步過紅綠燈

ark 系列連升4日有啲擔心滅世棍唔嚟

金銀號姐係咩

nq日撚日都升

大麻股玩完

IB 仲收唔到SMS

麥旋風絲打

ipob

TSLA620了

今時今日仲有人睇道指

光頭閪Bezos仲未郁

個市開始抽上aapl睇多幾日keep住抽升應該升勢尾段

點解仲hold

MRNA

用app authen冇事

用IB Key嘛

NET 80

澳巴

DH

無左啦zi中左招之後清左倉

永遠升3蚊回2蚊
好快又有位入

下, 呢隻鳩坐股黎咖WO

aapl同fuckbook拉升

數完港紙數鎂

青蛙

tesla

老母g點先跑得贏

石仔唔走個倉8500

暫時跑贏老母K。

美股入場費幾多

arkg

BA升乜

大升市 有D撚屌股硬係唔肯升要搞串個party
eg. NVDA , SE , SQ

一半TSLA, 一半ARKG

校長好耐無見

app authentication 有冇壞處？

好彩個陣 ARK走哂
係隻G無走

CARR 連燈大船=沉

入咗呀好4s

kg 6%

Aapl比d力

0.558USD SNDL

加埋隻AMZN入去

ba升得太快

馬情晴巴打好耐冇見

痴撚線

其實係唔係啲IB用家平咗倉

點轉>

唔好用SMS la

Tsla 個brake 壞咗

你地走啦 我唔想搞大佢

多謝宥巴 唔知佢重係唔係到

門蛇處女航入緊水

好多flow入緊

而家唔margin allin tesla
第時一定比個仔叫廢老死出屋企

呢排OT到仆街 好想quit

宥巴話果陣pins睇幾多有無人記得

1000

做乜鳩

SNAP 勃起了

搵個阿姨

要記多set password算唔算

120好似

宥巴除咗紙倉 係幾有料

大力啲 屌得大力啲 屌撚死我 快撚啲- aapl tsla arkk tqqq ter

宥兄jd put大船出發
6日跌5日 依d垃圾股唔put都對唔住自己

估唔到美股post都見得到呢段

前排橫左成個個月, 突然過百, 一減倉就冇跌過 做左狗菜

姐姐得唔得呀

母親大人

LOAK!

SQ係咪hand左機

又得

廿中貨仔驚閪

小西個4天王，邊隻跌買邊隻，一地都係錢點執呀

Put BA hedge Tsla call

睇你點稱呼佢 , 你鍾意叫佢做妹妹一樣得

轉埋好D，去旅行都 login 到

命中率真心幾高
唔知道佢自己有無後悔玩paper trade or F12大法

想知點解FT會有個幾千蚊既保證金追繳
明明無玩Option 無Margin

ching你上錯船wo宥子隻jd係升空船唔係插水艇

星期四 疫苗 FDA meeting

佢話上兩個星期必升73
11月23-27個個星期
結果含晒撚

nndm monster 加到6%

仲有baba iv勁低

忘巴曰: 道指留返比廢老睇

SQ 垃圾到

Dllm ib!

校長有冇睇後生miss post

有冇人有入SNOW 岩岩特價

又唔知壓乜9

Loak

大家好like我d sentence

我會收premium

升災

小西概念股

佢如果真金白銀去玩就唔洗payme，真正成神

佢應該set 左止蝕

pton幾時先上120
次次一到117就插水

ib 收唔到sms 落唔到單

冇留意
美股好睇d

屌佢老母光頭閪

Fail個堆唔計咪準囉
又不斷c朗
半日big short

等緊佢出嚟

小西好野

5中5 on9

小西巴啲股

美股都要玩支那野唔好咁低賤啦

隻隻都好堅

Loak pltr

Snap

好似清左倉

Cash account賣完貨再入？
T+2未過d錢都未算係你

龍市＋紙倉 = 無撚敵

有邊隻股垃圾過rkt

石仔而排賺夠架啦 上左8000 可以休息返一排

重未入到

如果有人問我點解veri 特價唔買
係ib死ser屌你個閪

宜家有新玩法 破頂即清
所以早兩日清晒了

個莊又玩緊唔知咩 上星期減左佢部分加左落靈車成個人輕鬆晒

跌到落某個位就會比人直線扯番上21再落番黎 無限輪廻

用IB Key啦
21世紀用21世紀手段啦

一早放左隻垃圾曬鳩我時間

veri 一入就2成

Veri走早左

登記ib key都要收sms..

rkt入過一次都驚,隨時坐艇等2個月先返家鄉又唔識突破

plug 特價

年輕人點解唔整多個FT AC

個tws 都load唔撚到

依家整IB KEY都要用SMS
都係收唔到SMS整唔到

特價左幾日啦

門巴NIO 火箭緊

牛牛條撚樣好意思勝利巡遊

那有錢
成副身家喺ib

IB Key 係app 入面

笠左水 揀左微軟當做定期

發達了

SQ日日妹妹妹妹你老母咩

大戶追撚住小西黎買,屌你老尾
LOAK,YALA,PD,LEU

幫小西賣下廣告時間先

同擺入銀行儲錢冇分別

都要用SMS 激活

Loak火箭咁 cls
冇貨得個望字

JMIA日日DAY TRADE都汁成千, 仲易玩過D純賭場股,唔洗下下驚到撚柒

MSFT 得佢咁樣插

仆街 可能係
但點先可以補返啲錢 我上Ft睇係入數就得
唔怪得知今日買果陣可購買力係0 明明仲有六成空倉

0

未入夠pd

建議微軟改名巨軟

聽日轉咗佢啦

唔預先準備冇計

你個嘢壞咗啊

仲有佢SH LMND

召集多次jd put
大把水位 大盤是但回一晚佢就落7字頭啦

tsla bb veri pltr
下年貝沙灣

小西概念股好野

岩岩講完就黎料

買左baba put iv低d

veri plte we hv a position

轉撚埋燈好撚野

唔講咁多先，多謝宥巴

你既心意 我地收到架啦

仆街牛牛，搞到我啲pins call早走咗，賺少2千

Pltr終於返家鄉

點搞？用app定web搞？

Window藍mon搞到ib死機

小西巴實在太勁

SQ就黎陪MSFT

小西第一大弟子
上次放左veri
有咩後果

屌佢老母入撚到未阿仆街

nio升完未

我落左620-650call spread

IB 仲未入到DKLM

佢睇90

VERI = 痴撚線

都未突破前頂 仲係到盤整緊
但係過多幾日我都會係到深深咁表揚紙倉宥

漏左最大果隻veri

VERI 30

TSLA

我地有冇咁準, 邊個moon post

pins上唔到71

Baba個價有d低
Jd夠垃圾

Payme比佢未

3成倉veri
gel下頭先

入咗大陸車玩下
而家夠平

有無人知佢改左叫咩名

喺山頂坐到依加

Sh就會勝利

好似唔知KRKKK

21蚊全數買回

係21.4坐緊

斬撚左
27溝到23
次次到22左右就插返落去

Veri

屌 VERI撈唔到

今鋪跟左

吹奏埋小西先

多謝小西

洗定八月十五未
我記得有人話sh到100先放

個Day Gain 無brake

veri執十幻

人無恥便無敵

岩岩為左轉倉 veri跌左4%都照扔出去 依家升返10幾%

SQ會戰勝歸來

講緊邊隻

我西啲股票日日派錢 不想努力了

同你差唔多 同隻狗莊鬥長命

屌 AAPL 回緊啦 放唔到call

Option?

坐到佢解禁唔信佢唔上30

100蚊你坐唔坐得實先

完全登入唔到IB

[突發]美國財政部宣布制裁名單

正股

amzn

仆街盤前入咗jd

小西巴堆股勁到仆街

張圖又幾靚仔喎

盤後出news panic sell左，然後出offer price panic buy 返， good trade

對於一d賤人賤到咁厚顏無恥仲係度邊睇連登邊抄小西既料我深感佩服兼鄙視呢種戇鳩為左少少虛榮心係支牛度扮大師

Usd?

好想講
好感恩一嚟美股post就睇到小西啲post
學咗好多嘢
我好多股
由一開始玩坐到而家
多謝你小西巴

好感動

開市時＄26買左第1注..沖完個靚涼就沖左上去....

hkd

叫 Kkcccc

現價沽 美股跌完港股跌 港股跌完又到美股

小西風火輪就到頂點

冇個識 係咪大西北啲共狗黎

全部支那既官黎 無個識

牛牛個仆街都幾撚無恥

食屎啦你賤畜
偷文偷得咁撚賤都有

望咩呀望，講緊你呀

小西概念股錯過左幾次入市機會

坐幾多年先返30

頂左好耐啦

龍頭股唔驚吧

-4%就溝多注 本多終勝

垃圾LMND今日上100

以後跟小西巴搵食

唉好撚灰

tsla係無頂

偷文偷料死全家呀

廢撚到仆街

溫咗陣書
返黎見到veri
我未買夠啊升咁快做咩

有幾耐 依幾日先上返水吹概念股

tesla 又癲

小西派又贏

利申 冇錢買八十幾隻股

搞咩事

傻西扮股神

火箭邊有brake

net 都80 升到有d驚

過左12月18睇下點先

遲下偷文偷到開patreon

你入到未

條友仲要周圍推

支牛條抄狗都幾撚無恥架喎
明明自己都係香港人(唔係點抄) 話屌佢既人係港仔
一定係藍屍狗

個陣成個post都係叫P巴收手唔好玩賭場股同option
估唔到係小西收服左P巴

藍屍狗/腥港狗,都好明顯係腥港狗黎

睇中今日630 但係IB 死左SER

都估到
吸咗一班傻仔
開 patreon 分 3 級
搵夠後走人

大把支那人喺香港啦
用支牛都估到點嘅人啦

成班人大常委嚟

打機派又嬴

冷門股全部抄西子

非小西系個套野，我牙媽都識買啦

入唔撚到ib
望住bigc inaq升

其實抄完對佢有咩著數?
佢cap到水魚??

今日咩事 驚到泌左兩滴尿出嚟

我地炒嚟炒去
呢啲先係大贏家

sor9 禁錯負皮

西環班友

諗緊會唔會宥子之流,又係靠連登黎白手套賺大錢

痴線IB 唔發SMS 比我

幫我SH ......

副委員級其實都好高級
佢地名下嘅資產好撚多

咩事

有冇人諗住集體report 佢

跟雷公果套最佳入場點係兩個月前，依家入應該係搏佢維持升勢繼續帶上

N年前初玩美股都買過依隻，第一隻有錢落袋既股票，有小小感情

可能係支那狗呢
支那人不嬲都視知識產權為無物

一定多,做得人大貪貪埋埋實轉哂去外國收藏

美帝 : 一個都別想跑

港共班狗可以唔洗吠啦今次 無你份

Ride 值唔值得入？

兩隻末日call 無得走

I

入唔到ib

AAL

入到喇喎

BA有冇人睇
點解傳緊配股都升嘅是咪伏黎

屌你老母IB

唔知呢
放長雙眼睇下
抄得咁勤力斷估唔係為咗扮勁咁無聊掛
支那人無寶不落架

好老實,美帝制裁呢班人大仲好,因為港共班2打6就算制裁都無拎用,反正condom黎

已report

今日係咪Firstrade大勝利日

好撚彩全身而退 減到半倉等回調算
星期一咁搞好影響心情

CS

兩個戶口都收唔到SMS

好撚爽 jd冇底

屌你老母堆大陸車升乜撚野

李大導就威啦 同人大同level

離岸撚贏到開巷

aal 都扯旗

CRSR, GOGOGO, 下年目標過100蚊

升黎俾你沽囉

原來有得report

要集埋一齊report同一樣先有用

世界上真係好多股壇老鼠

條抄狗好似就係冇抄到
抄埋喇 反正你都唔爭在架喇

VERI VERY DRAGON

睇嚟今晚可以早啲瞓
聽日send 封信去證監投訴ibhk先

犧牲你一個啦
你gel依度會豬死

不過一諗到自己份老強跟S&P500，應該冇乜升跌

大陸車=atm

成地錢執唔切

認真 nq好硬 完全跌唔落

靈車變火箭

份老強有tsla

支爆三車 GOGOGO

想開DBX call

IB幾時會比我登入

SQ MSTR 都仲升緊 唔似有影響

dllm 斷ser搞到入唔到貨

配股SOURCE?

廢book又冇運行

典解

sq睇個莊點玩only

開payme

葵盛西邨8座5樓居民將被全部送往檢疫！

Veri可唔可以大插再俾我上船

有排磨 輕鬆

咩app嚟 有埋圖咁好

現任國家級正職領導人共8人：
習近平 中共中央總書記，中共中央政治局常委，中華人民共和國主席，中共中央軍事委員會主席，國家軍事委員會主席
李克強 中共中央政治局常委，中華人民共和國國務院總理、黨組書記
栗戰書 中共中央政治局常委，中華人民共和國全國人民代表大會常務委員會委員長、黨組書記
汪 洋 中共中央政治局常委，中國人民政治協商會議全國委員會主席、黨組書記
王滬寧 中共中央政治局常委、中央書記處書記
趙樂際 中共中央政治局常委、中央紀律檢查委員會書記
韓 正 中共中央政治局常委，中華人民共和國國務院副總理
王岐山 中華人民共和國副主席，原中共中央政治局常委、中央紀律檢查委員會書記

現有的副國級職務
中國共產黨中央政治局委員（不包括政治局常委）：丁薛祥、王晨、劉鶴、許其亮、孫春蘭（女）、李希、李強、李鴻忠、楊潔篪、楊曉渡、張又俠、陳希、陳全國、陳敏爾、胡春華、郭聲琨、黃坤明、蔡奇

中國共產黨中央書記處書記（不包括政治局常委）：丁薛祥、楊曉渡、陳希、郭聲琨、黃坤明、尤權

中華人民共和國副主席：王岐山（曾任中央政治局常委，故享受正國級待遇）

全國人民代表大會常務委員會副委員長：王晨（政治局委員）、曹建明、張春賢、沈躍躍（女，全國婦聯主席）、吉炳軒、艾力更·依明巴海（維吾爾族）、萬鄂湘（民革中央主席）、陳竺（農工黨中央主席）、王東明（全國總工會主席）、白瑪赤林（藏族）、丁仲禮（民盟中央主席）、郝明金（民建中央主席）、蔡達峰（民進中央主席）、武維華（九三學社中央主席）

排第50左右

追啦望

西子隻野幫我贏2皮，report隻藍絲狗是應該

你老未牛牛成晚都買唔到XPEV

U 仔生性啦，成個倉差你未發力

開市咪插咗

BABA特價

一樣

希望唔好好似35果晚咁

好似冇咩人講arkw咁嘅

制自己撳，錢一齊執

淨係 5 樓
啲菌原來咁聽話只係感染一層人

美股日日升 好驚
好似就嚟爆咁

report左

好似好高咁
我仲trade咗幾轉心諗屌你唔識插

訓算

又話做淡tsla 估撚到 會升喇

想請西子食飯

tsla 咩事？

pins無力破上去...唔通又插水落黎磨幾日

巴里克黃金？

個人覺得值, 因為我開過POST推過, 雖然我到40% PROF已經放晒
不過你要等NEWS先炒番起

我都想知

香港公務員 = 扮做野之代表

推爆!

西sir

全部大粒野

之前唔係話有個基金唔再沽空TSLA
依家平倉做燃料

支牛睇

唔撚睇算 再睇真係爆血管

等緊佢跌 加倉

呢度開始 HIGH

下次會緊記簡啱就sh

今晚已經咁龍聽日點算

好多人叫春喎

慢慢等啦

好想走半倉 但我發覺每一次走
換黎既都係要去高j返

靈車係咪啪左偉哥

屌你老母IB肯sd sms未

龍到2046

叫左好多日 但係今次無人貼圖 大家終於識靜靜地贏

叫春都係LOGIN唔到

做小西先生既鞍前馬後

上600時走左3成
而家後悔莫及

$1500揸到而家

veri 高位入，跌到仆街，放左，依家升返有突

大家做左未

629.79即回

靈車想扯10%

直上$50

上唔切車而叫春

pins又搞串個party

跌過落23又唔入

舉報左10次

開左個小西概念倉 1星期+ 緊25%
要求整個小西指數

唔覺配股有咩問題
正常資金補充
又唔係啲細公司炒個股價上去再即時配股cap水

搬左部份pins去契媽度

上唔到72根本無用

之前veri 跌嗰陣先跟你買
點知咁快上番嚟

arkk做定期都唔錯

啱啱係咪有人吹奏宥巴

爆升日

放左30% SPCE

同你一樣 點知未插到落18.5就V上

比...我...走...

Amd jd put
龍市put收錢好爽
大盤一陣跌數錢數得仲勁

無啦啦v上

轉燈

同D菌傾好左, 你識咩

碌落山的節奏

今晚龍到 想孖200%入貨

IB入到未ON99

大家準備好聽日VERI插返10%未

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有咩慘得過自己持倉股係到妹，其他股大升緊

$26.25入咗一注
而家想溝啲

靈車又咁多止賺撚

太可惜
佢準備一飛沖天

應該封左九龍半島

隻隻都升到咁點入呀

$31高J veri

契媽g etf 3日15%

我有買VERI
屌你老尾IB

即刻跌

我未上車啊

過幾日又後悔點解咁早止賺 想入返發現太高

本身想入西子嘅股但citi個垃圾app搞到買唔到

X2跟住高追完就會妹

壓彈弓姐唔撚驚

點解咁講, 基本面黎講我覺得太空旅行仲係好遙遠, 呢隻我純睇圖買

正股驚閪

你唔留心西子點講 對隻股有信心嘅就唔好等咁多

咁心急

一踏入12月就日日都潮吹

RS2000都上埋

特價再溝

由我放左果日開始升

佢星期五試飛，要放唔差在果幾日

我只係尻up
不過佢嚟緊會試飛，真係可能有得再升

大佬個頂都幾高下架
空軍出哂嚟

除左我隻垃圾LMND,繼續重點關注Z仔

Cls 支牛用ib都resolve咗落單問題
Ib仲係入唔撚到

聽日投訴ib大船邊個join

雖然你煙哂打 但你沉船多

禁入去頭3隻holding +7% +11% +7%

完全唔知不過都冇所謂

好彩SoFi login到

stonks only 9 up

落車又追翻落車又追翻 我都奶過幾次野 宜家死都唔放

BLNK有冇人

聽日清晒IB倉轉會
垃圾IB

我見啲淡友吹得好行所以先問下
支持升爆

有冇人IB仲係收唔到SMS

我

好wor

我要清倉

咁多人入唔到應該仲有排升

上星期五畏高走咗一半，今日死死地氣入返

嘩屌 X偷偷地升到上17

點解我唔洗sms既？

公民責任

Read-only???

無整雙重認証咪唔洗

到底nvda係550太強壓力位定點

係咪啲人套現出黎過聖誕節

隔離pltr po個連登股神

飛得成咪升 飛唔成就賭錢

咁唔整好過整

tsla個量好似好少咁

十股放倉底算 睇都費事

倉都開埋 唔係read only

終於跑贏老母g
多謝小西

TSLA 走先

冷靜D
其實最需要就係有兩個美股戶口

dllm垃圾支牛 開市掛6蚊沽十張docu put
佢話下單失敗 咁我再重新掛過盤沽清佢
岩岩無啦啦彈提示話execute左掛6蚊個沽盤
嚇撚到我即刻平撚左佢先屌尻佢個cs

準備爆？

LMND上唔上到100呢

入貨啦仲諗

放量升先驚 代表大戶出貨

信念
我深信有生之年會見到太空殖民地出現

等多陣好快爆升

無用啦
ib又死撚畫啦屌

420放咗一半 諗住平衡下個倉就上唔撚返車
拆前已經奶過一次
依家奶足兩次 以後唔敢了

清曬d pins了
有無下一架大船

無整到的話
比黑客拎咗字典庫做密碼攻擊
一朝收皮

屌 ib 又入唔到

tsla唔洗諗
買盡佢就得

清曬veri 多謝小西有無下架大船

Elon 幾時變首富?

好彩我仲有個FT 細倉俾我玩下option當補助下

屌得d option 未撚set價

Aal moster

量少價高應該係大戶推高個價
之後散戶FOMO，就開始出貨?

清左就冇

Pins 日內put一下
收紅

veri

上邊講用vpn login

Not sure 會唔會有security issue問題

人類嘅將來喺太空

我幫你止賺左

PLUG 又可以上車?

AAL升乜

利申有貨

BTW年尾喇喎，你哋今年賺咗幾多

坐定定啦 上一萬億

佢發唔到個雙重認証
卡住咗成粒鐘走唔到貨
屌

有啲咩突破 日日爆升

Dis 企正ma5
靚位 call已入

代表大多數人唔同意呢個價，會升
當大成交量即係大家同意呢個價係fair price

ib又想點

0%

點解你入到

今日Carr架大船唔係好得
未入 有無巴打出黎分析下

下次大回清倉入契媽再DEL APP算

依句野

聽撚左好多次

同石巴一樣 得把口

DIS仲有得升？
利申90 SH到依家

真

算啦，我清曬umc s option 同正股，換返tsla

30%
唔知捱唔捱到年尾

小西巴唔係辦法喎
堅抄你搵D嘢
仲要係去支牛

跟

下次大回契媽就變咗臭雞啦

我愛契媽

西子d股冇所謂低位
只有分佢曝光時處女價同高j價

tsla睇佢樣似要人踩人

咁多人話放pins, 睇嚟可以加倉

一係小西唔好再直接po文字
word set好水印然後cap圖擺出黎

我都係阿

多謝小西巴

有無人625追tsla

呢幾日應該回

冇頂 我149入call都賺到fatfat
實體+影視 點輸

屌你老母M$垃撚圾

咁有信心Carr會係呢次疫苗中搶到凍櫃
有無咩料

我上個星期都係咁覺得

aqb隻三文魚有咩勁

Veri 睇40啦
咁早清？

有契媽有錢賺

其實我都仲未明點解CARR 變咗大船
我自己呢輪都冇乜點加過同理過隻野

升緊都垃圾?

好似係個個睇好派疫苗要用雪櫃

可能唔食日本人 食支那人

疫苗要冷藏運輸——-搵冷氣龍頭———-CARR
類似係咁

M$唔係MS

博緊搶到疫苗冷藏訂單
好似係

Faang係咪又1日貨仔呢

個倉今晚係tsla arkk頂上去
即係都係tsla

d人覺得佢因為疫苗要冷藏運輸而受惠

你咁睇得姐係轉個頭上650

純粹睇圖買

三文魚最尊重AV女優

中資有位 你最愛

自己加啲KY

4天王，一地都係錢點搞

有樣睇嘅話TSLA應該係個靚女黎

小西鼓勵大家睇Yuval Noah Harari嘅書
大家一定要睇睇

街邊阿婆都講巴菲特指標,變想巴菲特指標已經無咩參考價值

放晒lazr

3日100%

Thanks for the ride, daddy

決定月供小西etf

樂園業務其實唔係佔好多，不過一開翻又會升

唉ib又收撚左皮
早d訓算

連登大船竟然可以出發

入得其中2隻就差唔多賺到40%

上星期咪回咗一日囉

Sq生性

ib 收唔到sms

option lor

入都入唔到

$50 12/2021

tsla都止賺真係唔適合買股票

換手率67%

我都係
小西巴改正咗我個心態

就係收唔到sms登入

同羅賓漢差唔多道理

咁當我無講野
3日100%都得啦咁

bookmark

賺到錢 捐錢612幫手足

快啲破頂

RICH

然後又又又一次延期

NET 係咪升到離哂譜

賣撚左張call先升
唉

小西巴我愛你！

次次都吹到好大，又整哂ppt咁

ib末日

聽朝起身再舉報多次隻藍絲狗

好撚癲

小西我未上車 等埋我

屌女又玩靚move
癲

見一次舉報一次

比部printer 打敗咗個theory

小西巴d股升到冇位入

小西係咪要做連登契爸了?

想入契

其實veri升乜

記得對上一次萬眾期待結果係睇佢架船.....................既櫈design

未入夠

有幾靚

拉升 放啲take profit

再拉再放

基本野姐

想panic sell都做唔到....
比佢鎖咗成兩粒鐘

我本身3張，減左2張先升返

小西follower都係大戶

同pltr比賽先得快

升到驚

講左chok過tsla
坐得穩先好入

依兩日Twitter講緊太空人件衫嘅設計

Who

慘撚得過我 俾支牛低價扔左我張call出街

Using long call to hedge those short call that are hedging my stocks

Strategy

小西股果然好痴線
冇貨

陳偉點解噤紅？

一樣道理

898

Melt up are you ready!!?

今日卷商玩撚死人

我都走左130% 3日

支牛假小西

今日個倉升到癲撚左

好奇你地金銀船call咩價位

細價股

又想妹了

630

Spce

Fatfat

入到ib未

有咩股依家可以入

唔撚讚徵

有冇人賭

melt up la melt up la

NNDM

如果真係D人覺得嘅話
或者有炒作
成交量實會反映出嚟
依家其實未見有反映
睇圖更加落後大市
都唔係想潑冷水
因為我自己都有貨
但係都係之前買落

仲諗住佢今日會轉燈

想入多10k落ft

SQQQ

［好鄰舍教會］守護孩子 匯豐戶口被凍結

垃圾公司

sq十星連豬

匯豐放棄了英國

有冇人呢兩日入左SPLK?

nq 十星連豬

又強制sh

唉 屌佢老母

何以見得

升到癲 落乜HEDGE好

升左接近7-9% （因為有option跳動比較大）
平時個倉升5%都好少好少有
好癲

個名好似好型，咩黎

又豬幾多今日？

係咪做左ib苦主

PINS looking good

有排跌好似